太子好正

係太子個到既人好正,撚得好靚

成班on99 full gear望空氣

Good job bro and sis in Prince Edward!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

0被捕先讚啦 好嗎